嘉湖2房550萬追貼3房 同售550萬元

2房 3房同價咁濟

供求問題, 每層得兩間兩房, 六間三房

嘉湖細3房性價比一直係咁多戶型入面性價比最高

唔計

3房太大住唔哂呀
遲下兩房貴過三房

我係低置週不時會吹奏林太細三房，六球有找 1 take 搞掂唔駛煩將來生小朋友要換樓